阿仙奴球迷等人開新Po吹水區

屌你老母快d開啦

牛奶仔開啦
好過MK子果D懶係有文采topic

傻左咩星期二呀

今日星期3

樓主出文未

推

愛蛇

雲加

開po

樓主

開左

屌
立即追和

屌你老母

屌愛狗試下半場贏波啦

屌

細爆大把學費要交

又黑

之前好似傳馬斯亞完約會來

OFFSIDE??????

垃圾

Nigga係咪弱智架，咁都唔清

唉
牙鼎

4424到咁明顯

獌狗4424, dnlm

越位呀屌你老母

屌 Offside

yes 100%

咁撚樣輸真係好on9

我曼！

Iwobi

屌
點解無var

盲都睇到越位

屌啦星

又輸球黑哨

diu越位

樓主比狗吊

靴里拉唔係越位咩

頂

又輸曼鏡

唔怪得獌狗反var

Offside就一定，但冇理由咁睇住個波面前溜後架，伊和比係咪低能架

其實咁樣睇漏已經好有問題
連奴咁辛苦撲到都冇用

holding

斬左去邊呀撚樣

贏到我跳樓

G持

gun你老尾

gun

贏到我大頭針吉烏龜頭

Rojo根本應該紅

上半場唔紅都起碼2比1要紅

更正

又越位

屌你老母大隻佬

屌你老母 mk行行企企 唔撚走位

Mk

贏波我切

半力又3：1
利狗
禾地就傷撚哂
隨時打完快車仲低分過爺爺教果時

Kola輸完自己又壓到勁撚前

D南美仔都係陰陰濕濕架啦 除左希古恩
托仔都係

英超不死人 洛何

明去都無牌係球證on Lun 9 la

牙托

牙記

冇人開po

出左街牙

Apo24

已開

希望冇柒

.

有新po了

邊隻綠帽狗搶左1001唔開po

ar924

屌你老母愛狗

直接唔好開啦不如
呢隊波唔值得有PO

no post

唔小心中左1001 有冇po霸代開

Arpo24

係咪借唔到卡拉支高潛哂

收晒爐訓4左啦 成班人生然家

呢樣真
今晚要做到12點

虐畜
3點收工等食收爐飯了

啲post霸去曬邊？唔識開

[HolaDenis] 阿仙奴 18-19 球迷吹水區 DCCCLXXXIIII

開左 大家唔歡喜就搵poba 再開啦

又無人開 ？

叔

爺爺睇中隻lemar水貨到

mo人睇bo呀

唔識開

D so warm up未

阿叔今場真係

俾人㩒屌

冇人開post

躝佬

Leno愈黎愈穩

Leno

勁到

比個波人地射

駛唔駛驗下眼？

邊撚個1001唔開

同你一樣

好撚廢真係

降班隊屌打了

leno高波搞得掂真係兩季成到才

搞掂啲出迎先

佢啲反應幾快 係高波尻尻哋

啲距離感好差

反AMN= 助攻
反Leno= 神救
阿狗

No post

1001 rubbish

yes

me 開 =.=

未返到公司

無post ?

arpo24

24

冇人開

4到po都冇人開

開po啦廢中

係街牙

Me open

U opened yet？

post頭唔好放淫gif

YES

屌你愛狗

1-1

未？

就快過車狗

邊個po呀屌你老母

見到埃及都好想死呀屌

Leno起身幾快

果然今場係練龍

全部爆炸頭lan啦

Leno救全家

leno

有post未

差d又輸

屌你老母 埃及仔 廢撚到

但第一下都撲得衰衰哋

條防線基本上真係得k6同leno

Laca搏晒命補左閘位，兩條爆炸仲慢慢dum返去

撲到咁俾人執雞 好彩救到

係咪半場要換兩個

坦克仲慢慢行返去

埃及仔今場交失幾多波
屌你老母全家死

準備失三分啦柒頭愛狗

Leno 第一下撲其實有d問題
不過之後幾下都好靚

贊堅信波都控唔掂出黎做乜

兩條友爆炸啦

屌奶
腳底去牌都無？

細妹都屌冇人現位

前果下仲要甩手 係阿先會盲目J

馬夫咁睇波有撚用咩

爆炸狗廢到球迷都屌柒你

廢到

On9防線

我好撚肯定埃及仔仲廢撚過細爆

一個十號要踢到係中圈踢波

爭咩呀兩個都垃圾

埃及換amn
贊狗換mk啦

陣間又換iwobi出黎

愛狗死未

和到都偷笑

完

終於肯換走埃及狗

....

88

bye

1:3

1-3

死球again

輸波好野

on99

埃及d舉手拎波 同 教人比波
真係好撚黑人憎

大炒啦屌你老母

唉屌

感謝阿記每週提供笑料

一場波輸哂咁多場既膠

On9

熄機瞓先

on9

屌你！

熄得機，屌你

愛狗個死人樣

笑撚死

笑完獌到我地

見獌俾人炒 我地又俾人炒

offside 喎

真係痴撚線

次撚次都係有機會個時就傷同失魂

唉cls

主場都豬

死撚左去愛狗

無越？

Haha....

幾耐冇輸角球
直接膠幾耐冇派過
前幾場越位裝得幾好呀

比人黑多球offside goal
玩完

愛狗仆街死 快撚d炒啦

細爆包撚埋

列強失分=一齊失分

搞撚笑
屌你老母高層放兩隻野出黎有撚用
想拎黎比人睇卒
點知用黎派膠

好撚野
訓得

冇var有鬼用

玩撚完 車仔頭四 阿仙奴下年又歐霸

我真係恭喜你呀，簽左d廢爆走場咁蠢既西．．．西人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

出個咁既閪陣抵輸啦

好撚廢

下半場阿仙奴0射門

奧燒踢到成個廢老咁

細爆掂唔掂波都柒架wo

細爆

誤中1001但係唔識開po

快d搵人開post啦

愛sir

愛狗

都唔中龍

山陽狗唔好開post plz

羊

中柱

燒呢段幾醒神

早

唔識開 咁L多圖
開錯又比人屌

TOPIC 唔好都出事

又矛人開 全部假阿

我開

趁冇波踢 快

細梅

上網有晒表

求牙奶開迷雲topic

青山？

開緊

無人開post ？

柒到唔敢開POST
倫敦之恥,英超之恥